[真人真事]港女娘娘養成法

是咁的，岩先係旺角坐紅VAN個陣，前面坐著個大聲傾電話既港女
放工已經無咩聲氣，唯有被迫聽下佢同班姊妹既對話
港女 = 我 =
內容都係不外乎關於佢日日同唔同兵仔出街咁，叔叔又有，做得細路既又有
初頭都係講D叔叔成日R佢吹水，借D意出黎食飯談心，仲好留意個港女幾時休息咁
跟手就講個做銀行既才俊，呢段野我聽到之後忍笑忍得好辛苦
「呢個男仔呢，其實就細過我既…32咁上下啦，做銀行既，有樓既，又高我成個頭…雖然我唔好細路既，但佢係哄得我幾開心嫁，起碼佢令我可以放低個ex啦…佢今日送左十幾個M記餐上黎我公司，D同事仲問我係咪兵仔送，我話普通朋友黎…係幾開心呀，但無可能囉…呀我唔應該影相上IG嫁，個度有好多我既追求者嫁，失策！」
我心諗，你係唔受溝就叫人過主啦，自己收兵就認啦仆街
過多幾年你都四張野啦，個陣先搵人埋單你自己好自為之

不過講到尾呢，查實點解會有呢種咁威威既極品娘娘出現，都係多得一班癡線兵仔
條女又唔撚係靚，性格又極品，都可以成堆仔狗衝係咩玩法
你娘娘係小巴度咁大聲表揚你地，係咪好撚開心呢？
同埋講真呀，男人老狗做埋呢D野，我係會覺得恐怖癡線多過開心lo

兵都無得做

呢啲臭閪祝佢一世嫁唔出做老姑婆

癡線! d港男做爛市!

其實係咪條女吹水
識過有女仔朋友話自己好多人追
但實際係佢好樣衰性格又差
由自卑而來既自大 響度吹水話自己多人追

咁佢都要有返咁上下水力啦